過渡廉正項目和福利所描繪的情景不應該被視為確定的結果，但它們確實表明，如果關鍵角色決定反對我們的選舉進程，這個搖搖晃晃的機器可能會崩潰。 如果特朗普輸了，不離開怎麼辦? |Geoffrey Skelley (geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 根據新的國家安全法，香港的壓迫性政策有所增加，這讓人擔心全民考試計劃只是另一種國家控制手段。 香港全市新冠肺炎檢測已成為公眾信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 隨著該組織的政治機構變得越來越成熟，支持更少的候選人是一種長期策略的一部分。 進步團體越來越有選擇性地瞄準現任者。 是工作嗎? |納撒尼爾·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年8月21日| 
 研究表明，利用這些信息很容易識別乘客，為市政府提供了一個龐大的監控設備。 騎警監控對LGBTQ群體的隱私構成威脅Christopher Wood, 2020年8月7日，華盛頓刀鋒 
 他在自己的木工店裡安裝了這種儀器，並拍攝了自己不戴口罩和戴口罩咳嗽的過程。 為什麼科學家說戴口罩不應該是有爭議的|Tina Hesman Saey | 2020年6月26日|科學新聞 
 學者們仍在發表論文，研究你是否擁有在公民民主制度中發揮作用所必需的精神設備。 《沒有國家的男人:邁克·布朗，特雷沃恩·馬丁，我的父親和我》朱亞瑟| 2014年8月12日|每日野獸 
 在未能獲得提名後，他最終暫停了競選活動——但他並沒有暫停他的政治機器。 蘭德·保羅的爸爸問題|奧利維亞·努茲| 2014年7月28日|每日野獸 
 但提供一幅客觀的畫面並不是克里姆林宮及其媒體機構的拿手好戲。 為什麼普京讓MH17被擊落，James Miller 2014年7月18日，每日野獸 
 安全官員認為，這架飛機突然折斷，導致雜技演員和設備從25至40英尺的高空墜落。 刺激和太多的洩漏:馬戲團的危險|瑪麗娜·沃茨| 2014年5月5日|每日野獸 
 他還選擇用“他的眼睛”作為他唯一的光測量儀器，內爾很快就認為這是“主觀的”。 皮斯托瑞斯辯護的主要證人凱利·貝羅爾德的災難性轉變，2014年4月17日 
 “印度兵從密魯特來了。”他宣佈道，伴隨著最早的裝備發出的緩慢滴答聲。 紅年|路易斯·特雷西 
 雖然測試有些乏味，但所有的操作都很簡單，不需要任何儀器，只需要燒瓶、試管和漏斗。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在圖30所示的簡單裝置中很容易製備硫化氫。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 綿延不絕的鐵路，龐大的工廠設備，高聳的城市建築都很容易證明這一點。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 由於這個裝置的所有部分都是金屬的，溼度或溫度的變化不會影響它的調節。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒